會唔會同返一個曾經比過綠帽你戴嘅女仔一齊？

會 : 正評
唔會 : 負評

當炮友就得

樓主唔好咁賤格啦
你老母湊大你好辛苦㗎
你去咁比其他女人蝦
你老母好慘

留正評果d我諗應該都唔係男人黎

一齊返搞大佢個肚即飛

寧願屌豬肉都唔撚一齊返啦下話

但係仲好中意佢

咁你咪一齊囉
反正你問完都唔聽人講
係都要犯賤

戴左綠帽仲要繼續拍 啲人只會係背後笑9你

好馬不吃回頭草 比完一次可能仲有第次 所以不了

我
一年前佢同時兩段外遇
我發現，之後講分手
之後我又係求返佢
佢口講話想同我一齊
點知我發現佢仲求緊個兩條仔同佢一齊
個兩條仔純粹玩下
同時佢又同另一個啱啱識嘅仔係到互flict
我心淡，本來已經諗定同第二個一齊算
佢又求返我
最後一齊到依加
咁其實都見到佢改變左好多嘅。。
但你問我，個心會唔會有條刺，我到依一刻都有。
仲係好大條刺，仲係好痛
仲係成日會諗起

比人同時帶兩頂仲要求人同你復合
以為呢D係AV情節黎

曾經佢有外遇 個陣我好鍾意佢 但都忍痛講分手 電話個邊佢喊到死求我我都忍住 諗返起個心都女子痛

好

會 會瘋狂中出佢

有無需要作賤自己綠多次？

巴打有冇tg想請教你點一齊返